算命/塔羅占到嘅未來可唔可以改變？

可以改變定命中註定？
如果跟住佢所講嘅事改變自己，咁個未來係咪可以改變？
各位巴絲有冇類似經驗

算命我唔熟
不過我自己理解嘅塔羅係就現況同當下嘅情況作出預測 如果你心態唔同咗/改咗某啲行為 就同原本嘅現況唔一樣 所以占卜出嚟嘅結果係可以改變

明白問題係早排搵嗰個占卜師，明明話自己係塔羅，但抽完&解完牌之後居然問我生日日期同八字，就喺度講運程就係諗緊如果算命嘅話係咪好難改變....

可能已經識咗你唔覺

運程/占卜嘅嘢參考吓好喇.. 你諗下 無論佢係準同唔準都好 你都要事情發生嗰日先考究到真偽 如果你聽到占卜出嚟係好結果 你滿心歡喜咁期待 但最後無實現到 你又無得去找占卜師晦氣
假設抽到唔好嘅結果 真係實現咗 你要提早咁習慣個種唔開心 如果無實現到就白驚一場
都唔知想佢準定唔準

真心，準又驚，唔準又驚，到最後都係要等時間過

唔知樓主占咩，但應該得到唔好嘅結果想去改變
我早排都求完籤，好嘅籤，但都係會驚，怕唔準，最後當心靈慰藉又好咩都好，放鬆啲，做好自己盡左力無悔就可以